收錢搞大埔連儂既年青人後生仔我屌哂你哋老母

個個10幾歲
已經睇錢唔睇公義
我相信你地都係無咩人性架喇
屌你老母

大陸閪黎，遊客

應該係個啲咩天涯，貼吧，微信群號召

人地圍村人有地分嫁

成世人唔使返工

日日撚你d萬零蚊人工既柒頭

點解可以落到黎香港

大陸閪同圍村人

搞掂港府先慢慢搞你大陸人

嗰啲就有組織喇
旅遊巴從何來
唔通民間自發港人港地page 同微信約
再book車拆咩屌

嗰d係低汁大陸西黎架